好暴力呀?! 屌你老母命無左幾個, 仲未計浮屍被自殺果班, 暴你老母對家先係

721, 831, 眼無左4隻, 俾人斬到入ICU到家下都未知醒左未又有2個, 仲未計俾黑警扑既手足.

太古痴線佬咬人？畫家好似今日都未保到出黎, 真係暴你老母咩？邊面俾人暴緊呀？

何妖使出轉移視線，效果超凡。

有冇手足巴絲 整返個港人提醒list 詳細列出 幾多隻眼 幾對腳 幾多人命

11月9日：7區開花！香港人反抗！
[url]

唔好習慣呀香港人

各位，關於科大周同學既情況，以下兩條link請大家今日5點前廣傳，之後先會幫助到佢屋企人同還佢公道。

［緊急呼籲］請 醫護 立即備份 周同學所有醫療紀錄

［請廣傳]有醫護朋友想話比周同學父母知